屌你老母 扑完野都話未一齊

呃鳩屌呀家下

求屌醒

fwb 囉

兩個男人開心過咪算囉

咁開心 我都想做下fd喎

介紹嚟

我扑左九個月先一齊
絲

你技術差, 唔想再被你屌

果九個月只係約出黎扑野 ?

咁兩個男人係結唔到婚係事實

做咗個有女朋友嘅男仔sp
之後坐正 好似係咁

他朝君體也相同

屌 唔係我

用個西黎溝到條仔
恭喜晒你個西
好勵志

咁點解扑之前，唔問佢係唔係一齊咗呢?

中出過後無嘢抹呀

我一直以為一齊左

一齊還一齊 扑嘢還扑嘢
中出同口爆你識分
扑嘢同一齊你唔識分？

試下你條jer姐
唔想一齊咗先失望

真

真 我屌完你條女都唔算派帽啦😂👍

你碌鳩唔夠勁

你條臭雞

我都想扑